香港 Quality Street 膠盒裝又食水深

人地兩盒賣 £6

香港？ 一盒$120都唔夠畀

.

好平

將軍澳有間 $138